近日反抗行動要點做好?

細佬我P牌第一次發時事，最近有成日留意一個係外國既中國人youtube頻道。
睇完發覺佢既分析唔錯，近日對日後既行動上大家都有有不同意見
可以睇睇個條片，有「參考」/「改良」既價值
因為細佬我唔係咩軍師人才，對於舉行活動既野唔係識搞
多數都係來E度睇睇有咩行動就衝左出去
希望影片可以幫到各位軍師大佬

分析得好好
唔知點解會比陳怡呢種on9仲要少人睇
可能手足們都冇時間睇片